突發，哈哈已被包養

喺Swag拍埋啲咸片坤鳩我地啲錢，而家收咗山轉頭就同個呀叔去遊埠鳩fing fing

你係咸絲大隻，你老母有個咸臭西

swag 果啲就係釣有錢佬包既姐

on9咩 你自己比唔夠錢咋嘛
你比得少少唔通同你出埠咩

有幾分似陳靜 Dada

以為河東勳

屌，以為running man果個

廣東人

唔識佢 不過想問依啲女swag拍片有冇野睇？定係純粹露下gap就呃人錢？

台妹黎

唔識，邊撚個？

邊個黎

仲以為係Andrew lo

一樣